至尊無上算唔算神作？

近排重睇咗次，真心不得了

雖然有譚伯同王三日做導演

:好睇
:廢過夫妻肺片

推

認同
是友情還是愛情

救阿嫂果part 正

劇情環環相扣，最後一幕又有少少懸念

究竟劉德華係咪鍾意阿嫂？

係，對童可人係愛，對Bobo是義

呢套睇兄弟情好正，波樓果場戲，飲毒酒，到最後同阿蟹報仇

我地不嬲都好好運嫁

無辦法 好多人一見到係譚伯 華仔 仲要係賭片就覺得係爛片 睇都唔想睇

賭片黎講呢套數一數二

呢套講兄弟情真係一流

其實唔係阿蟹用隻手去換，Sam 一早係波樓比人打死左，所以係會議室門口果幕 真係feel 到蟹有幾sad

毒酒果part亞洲第一神手突然上身
好感人

呢套經典作，王晶後期既戲好多橋都係抄番自己呢套

一開頭劉華係架車上面玩槍真係好撚型

波樓用手換命，
Sam 話無欠阿蟹，覺得蟹次次都用coin 黎呃佢，
蟹用命換童可人，
拆信封跌銀仔
每幕都好鍾意

個種兄弟情描寫得好貼地，佢地雖然由細玩到大，但阿Sam越大就想追求安穩，越接觸得多有錢人就越似佢諗法，令佢地兩兄弟既價值觀越走越遠，係經過阿蟹既死先令到阿Sam搵番真正既自己

呢套野劉華真係拍得最好

其他戲佢都有種作狀Feel
呢套個種瀟灑係其他戲冇

你叫我仆街我都跟你去架啦

亞蟹拎起隻廢咗嘅神手對住SAM 講咗句：
你可以唔記得一個人，我可唔可以唔記得先？

Sad撚到呢...

個幕亞蟹真係好撚狗

最sad其實係 Sam: 一直以黎我都好照顧你啊，我覺得我無欠你D咩

兩兄弟要講欠唔欠？

王晶未回塘之前
啲戲得㗎

好似有續集